真定假？西九龍站派出所？

情理之中

共產黨打到黎 香港九龍新界無得避

割左地啦有咩出奇
派埋城管嚟打柒你都仲得

以後連洗頭艇都唔使坐

無咩事唔好行過去啦各位巴打
一嘢車你上北京秦城監獄就含柒

西九站主要作用

好樣衰

見到入面個電掣
係跟英式三腳插頭

好染

走呀，日本仔共產黨打到黎

香港獨立日

遲啲同支那電力公司聯網，好快就變兩腳

個繡球係做乜鳩

攞彩

新開張

聯婚

揾隻騾就易啊，我諗住揾個繡球同佢沖喜下，揾個繡球難啊

公安= Gongan

搵隻驉仔易，個繡球好難搵㗎！

軍營都有啦，派出所有咩咁出奇 你估呢到仲係香港咩

有無人見到張相之後個心拿住拿住

洗頭鐵

冇
反而加強咗我一顆移民既心

真都唔出奇

呢D應該一早預左，香港已經玩完，而家呢個叫中國香港

寫住西九龍站 點假

石崗列車停放處都係石崗軍營隔離
大家覺得個地點有咩用意

好L池

你驚啲咩
日日都要返工
有咩誘因要共產黨用咁多資源捉你？

個龍字真係好撚柒

咁都唔叫違反一國兩制真係唔知咩先叫

將班港獨派本土派搞搞震人士拉哂入去就岩

港豬左膠之幸福,
佢地應得既！

如果見到職員城管乜乜柒柒由租界出黎，唔洗同佢客氣，等佢知道邊個係莊邊個閒

2047 - 2018 =

以後有歡樂卡先出得九龍

玩撚完

唔係分中港兩邊咩？間嘢係邊邊先

一地兩檢, 而家直接公安插旗.

都割地賠款咁濟，冇咩假嘎啦

其實係咪鬼影

香港用咩殘體字
好樣衰

等左幾十年終於有公安叔叔保護我地小市民

有冇派埋坦克落黎

好㭍

打仗運兵到香港

屌

個牌就易整 但個繡球就難搵

正常香港人都唔會去西九站，入得去西九站都係人中之龍

有咩香港唔做得而大陸做得，去膠鐵站就可以做

嘩屌

咁即係係果度返工係唔正常

我屋企門口個土地塊牌都有個

係啫
始終唔舒服
唉 無喇無喇 遲啲名正言順

唔洗打仗啦 求其話鎮壓示威者
都夠理由出解放軍

算撚數啦 已經唔想理

預左架啦一早 有能力既話我一定走

唔想理？ 自己地方都唔理？

食狗肉

圓方可唔可以去

支國"屈突style"

咁搞笑？唔係要用支那標準？

遲啲

女鬼

係理唔掂 你有你講 佢有佢起 都唔係第一日既事啦

都割左地, 市民可以點?

沖喜
起個派出所唔難 搵個繡球返嚟沖喜先難

公道啲講 深圳灣都係咁 支那嗰邊有香港警局
割咗地佢哋咁做係合情合理
其實做乜都係任佢
但係個重點係我哋唔需要做一地兩檢
個地底由頭到尾都唔應該雙手送畀支那

賣港既全部都抵死

割左地起埋地下軍營都唔出奇啦

一國兩掣

扑濕咗你就可以帶你出竟

可怕

sad but true

Push

入面用三腳插頭咁奇怪

大家唔洗驚！等陳浩天出手啦

唔好又好正常
又好出奇咩啦
咩都習慣晒就無得救

有咩野可以做
香港淪陷啦

笑乜能野牙

無乜事唔好去西九站
好多城管

永久割讓香港正中間比人

大陸佬係咪冇權改返做兩腳?

咁掉轉講, 深圳灣口岸香港果邊又會唔會用兩腳?

On9 先用兩腳
三腳安全好多，有地線先係文明進步

你講嘅野我認同

但日本點解唔轉?

日本低電壓?

日本有三腳插頭🔌

日本的100v 插座係兩腳、200v 係三腳

學到嘢

高鐵站只係掩飾 真正想起嘅其實係派出所 高招

你唔好再遲D
九七年七月一號零時零分零秒果刻已經要喇

一定有
多出果幾層你估係做乜用

香港第一派出所

透先看新聞仆街林鄭和鄰國，簽訂加強科技合作協議，先前只係去西九站巡視;香港發生風災後，她有沒有巡視，正仆街;最好快些取消香港關係法……

高鐵係軍事用途

唔係點解當初咁執著要拆人條村

塊水牌咪講左西九龍站係由深圳市政府管

深圳西九龍飛地
就係係香港境內

條路會經過條村

西九城寨

西九尤

其實冇問題
HK was dying
HK is now dead

做乜？佢地有份支持一地兩檢咩

可以點理
隻奶共匪係一種服務
唔係一種攻擊

成撚大班左膠同冇良知嘅權貴喺度幫共匪頂住
你有閪計
史實有法國大革命
做戲有V for vendetta
都唔撚係solo 啦下話

講獨派本土派永遠都係得把死人聲 , 唔叫你炸左高鐵站叫你9月22號封路阻住開幕禮都唔敢啦

果個位本身唔係山嚟㗎?

走到邊都冇用，全世界都係有中國人存在，遲啲仲要交全球稅，你有外國護照都冇用。

但德國兩腳 行230V 都係兩腳

係西九站 入面打柒公安, 然後快速跑離 西九站就可以無事
因為公安只能管理西九站

整埋地下核試場都唔關香港人事啦

唔知點解覺得無違和感

日本好多standard都好落後架啦 何止2腳插
高速公路得2+2線 鐵路用窄軌
橋底淨空過唔到雙層巴 滿天電線...
日本人死板又守舊 唔同地方又有各自自治體
好多野都好難改

都要班腥講人爭氣至得架！但佢哋家吓更加想黐大陸人喎

食狗肉?

刑場 應該喺埋入邊. B5 係停屍既

吓！2+2 線咪成日塞車?

拉埋你老母入去俾返件細路你仲撚好呀

深圳灣香港嗰邊用三腳㗎
利申：喺嗰度返過工

果度有冇員工食堂架?

有呀，喺頂樓

我仲以為用膳要返元朗先搞得掂
如果有圖片睇就正啦, 對普通人黎講係一個神秘國度

我諗大陸果邊嘅員工飯堂(如果有)仲衰多兩錢重

同埋廁所應該唔慌乾淨

咁我大約想像到冇新鮮空氣嘅西九龍站內地口岸區會變成點

應該勁多食煙休班大陸邊防人員/ 垃圾堆積/ 屎坑污糟兼淤塞等等

洗頭所

鬼佬唔識睇會唔會以為無香港嘅police

香港已死

day 1大把人提過你班賤種港豬一地兩檢有咩古惑

香港700萬人有無理
當日唔出聲現在用咩道德立場講野

係架

首都高2+2

鄉郊1+1都夠膽死